點解買AirPods 可以唔撚包火牛？

你話買得airpods嘅 本身都會有iPhone 冇問題

咁你又俾埋條線我？即係你覺得我用緊iPhone差電 會冇iphone線？ 點解唔係成set有齊

最奇怪嘅係 大家都覺得咁係冇問題。如果其他無線耳機都係咁 會唔會俾人插到飛起？

可以插電腦

火牛都唔一定要用番apple
但線要

冇記錯既話 airpods pro條線唔係usb頭黎

其他耳機都唔包火牛喎

得條USB 綫

咪同iPhone線一樣

咁果條係咩線

really？

有咩耳機係會包火牛

平價野係咁
定你想加多三百但送火牛？
以前ipod都唔包火牛

任何一個有usb 頭火牛都已經叉到電啦
佢跟埋咪又制做多件電子廢物

我有時都係插電視個usb 頭叉隻wf1000xm3

如果佢比埋我仲嫌多用左咁耐電子野 個個屋企坐底都5/6舊火牛啦下嘛

係11pro出既新插頭先會用到條撚屌線
11都仲係用緊舊插頭

咁又係
此post議員

我用e8都好似冇火牛

咪係lo
type c頭黎

琴日就係想帶AirPods條線返公司差電
點知唔記得係type c頭

包咪又係轉嫁比消費者，貴多幾百真係唔希罕啦

買過幾對耳機都冇牛跟

呢樣真心想屌好耐

咁我想問我唔用11pro 條線係咪用唔著

用AirPods
但唔用iPhone?

我反而想知邊隻會送埋火牛

唔好比我，多到喊，而且單獨一個usb好嘥插蘇位。已經用緊一拖幾個usb頭快充

佢叫你用無線差

食正個technology changing gap 就係煩架啦
其實呢樣野轉介落用家到好on9

過多兩年你一炮過換哂佢就唔覺得有問題

你有type c火牛咪得

問題係條線係C to lightning

係喎，我都未試過，用個iphone叉佢得唔得

其實依家啲電腦點都有個type c頭
除非完全唔買電腦

你地唔知普通usb to lightning都叉到？

係快叉呀巴打唔好習慣

iPhone冇reverse charging

都係第一次聽 無線耳機有埋火牛
你就算去淘無線耳機都唔會跟火牛
有條線比你仲想點？

果一千幾百蚊野都貪隻牛? 我都唔知幾多十部電話/pad 無拎個隻牛出嚟用

因為孤寒囉

係喎airpods pro果條係type c頭黎
所以我無古錯airpods pro係為11pro
一Set嚟用啲音質先特別好

聽講條線係AirPower嘅後備線 所以唔比牛

真係盲反

你話冇頭係usbc c 應該俾 usb a to lightning 都話

仲有人唔用無線叉電

有冇無線叉電推介

belkin嗰d

你個case 好柒 收返埋啦

咪係
AirPods本身係iPhone accessory
咁用得iPhone都應該有Lightning線+adapter啦
已經畀多條線你 仲想點

一直用緊LG火牛叉apple watch

HTC e8一定有

正常人屋企點會無USB電源

...

火乜撚野牛呀
轉插下話

隻野support快叉
type c to lightning 先做到
佢比條usb a你咪又屌佢孤寒逼你買多條線先有快叉

Gucci有冇出

咁個問題咪就係佢俾個條係typec to lightning笨柒囉
鬼唔知用普通usb to lightning叉到咩
唔包火牛就可以理解到 但依家條濕鳩線我就真係完封不動咁放左係盒到算

我都係咁話
而家要買個火牛先用到果條線

我當係11pro多條後備線

人地諗住你肯投資兩千蚊買AirPods pro應該都算係會跟隨時代嘅人
點都有部個位可以插type c嘛

我買11 咋...
再買AirPods pro, 就發現條線用唔著

而家買個火牛，用埋條線，聽講叉電會快好多！

好耐無直插火牛。。全部野好似 ICU 病人插電腦叉電

我用黎叉iphone 10 11 嗰啲快到癲

起初想屌9你話邊有耳機跟火牛

原來條線係lightning to type c..咁你有道理。幾多人有type c 頭既usb 頭喎。 最後又係要用返條type a 。

除非冇iphone 姐，如果唔係，點會冇lightning 線呀，
加上三四年前既電腦都已經有typec 頭啦

type c 母頭 極on居

TypeC + 個18W火牛可以快差
USB最多出到4.5W
都差幾遠
咪順便upgrade下個火牛lor
快D差完都爽D啦

火牛個名點黎?

我願意攞個雜牌火牛加條原廠type a to lightning同你換條type c線

送條Type C綫先正
搭個快叉尿袋轉頭就叉到八成
坐低搭轉車食個飯就搭掂
唔洗成日一路行一路叉咁麻煩
特別係非Pro用家

乜撚嘢道理
我比兩千蚊只係想買個耳機
配合翻部iPhone用下姐
洗乜跟隨時代

我相信大部分用緊Airpod pro嘅人都只係用緊iPhone
無其他Apple產品
你比條咁嘅on9線人哋 都唔知可以插去邊 跟住又要另外買多條iphone線

唔睇清楚咁柒都有

我部電腦主機背脊先有type c
手上又冇type c牛

1. 用得apple嘢就係要跟apple嗰套
例如冇3.5mm headphone jack
你接受到冇3.5mm而買airpods其實已經係跟咗個時代

2. 冇位插AirPods pro條type c咪用番iphone嗰條type a囉

3. 再者type c依家都唔係apple專屬啦
大把windows機都有type c
所以我又唔覺得跟type c線有咩大問題

要咁多牛嚟把撚咩
明顯係用家問題

好有興趣知而家買邊隻要充電既耳機會跟個火牛俾你

其實跟type-C定A線都有人嘈

有MacBook，iPhone 11 Pro嘅Fans：如果跟type-A線，就插唔倒MacBook/用唔倒 11 Pro隻牛叉電

用緊舊機例如iPhone 8，屋企冇type-C嘢嘅一般用家：如果跟type-C線，就要另外買隻牛

牛就肯定唔會跟，因為唔係個個都需要額外多隻牛（依家買啲耳機未見過會跟牛）

你係Apple會點做？

送哂兩款線俾你？肯定大把人嘈話唔環保

所以要二選一嘅話，其實跟type-C比較好，一來type-A會慢慢fade-out，二來type-C叉電較快

1. 佢個lightning耳機跟機送 即刻可以插落iPhone 成個配套都冇問題 佢依家嘅情況就等於你買部新iPhone跟住佢比個3.5mm耳機你 無話唔用得嘅 但係你就要插落第二部嘢度先可以用囉

2. 咁姐係我買完個airpod仲要就去買多條線？咁嗰條線就擺喺度封塵？大佬你賣嘢比人入面啲嘢梗係要全部方便用家用到架啦

3. 咁姐係為咗善用嗰條線我要買一部有type c嘅macbook or laptop 又或者嘥200蚊買個apple 插頭？

根本type a to 嘅USB都仲係主流嘢 依家邊個人翻到公司部desktop會有個type c頭比你插？你問同事借都唔會有啦

Apple要改變應該由iPhone送嘅火牛開始改變 呢個先係佢最多人用嘅product 而唔係無啦啦喺Airpods pro單丁一樣product上面去轉